(急) 今朝係彩雲被便衣狗搞嘅手足入一入嚟

有街坊執到個背囊，入面有個對講機，散銀，裇衫。唔肯定係咪你嘅，如果係嘅麻煩你tg聯絡我

p牌自推1/10

p牌自推2/10

p牌自推3/10

p牌自推4/10

p牌自推5/10

我跌架呀sir，邊間警署交收

p牌自推6/10

p牌自推7/10

p牌自推8/10

p牌自推9/10

p牌自推10/10

中大LIVE 恒大編委!

唔洗推啦，收工啦

推到你見唔到為止

推

點解

推🙏🏻🙏🏻

Push

呀蛇仲未收工？

請善用起底功能
我係警曱即刻死全家

起我底啦sir你老母黑警死全家

Pish

Help push

pish

曱甴平

push

唔好畀任何人

你或者手足都有事

咁個背囊點算

有咩咪起底睇 下下呀蛇呀蛇

我係現場手足，的確係自己人（女街坊）執翻手足個袋，唔係鬼。

感謝

再推

交底畀區議員，再叫手足問區議員拎
唔好私底下約

明白

推啊